[解鎖成就] 強烈爭取香港警察於九龍城區及離島區施放催淚彈

十八區好似爭呢兩區未有
南區好野

全民帶呢頂帽

離島區究竟要點搞

東涌咪離島區囉
放左啦

上水都好似未放？

我想挑戰下長洲

上水唔係一個區

下 東涌有咩幾時架

我講你知點解宜家應該打文宣戰

和你suck大撤退果日好似有放

無呀